Aplikacja oparta o otwarte API dostępne pod adresem: https://jsonplaceholder.typicode.com. Na pierwszym ekranie powinna wyświetlać się lista postów zawierająca tytuł i część treści posta jednak nie więcej niż 2 linijki. Jeśli tekst posta jest ucięty na końcu powinny być trzy kropeczki. Po dotknięciu w post powinien zostać otwarty ekran ze szczegółami. Ekran ten powinien zawierać: Tytuł, treść(pełną), imię i nazwisko autora, listę komentarzy.
Mile widziane:
- Kotlin
- nazwa autora jest klikalna - po kliknięciu przekierowuje nas do pisania maila na adres autora.
- animacje (scroll, transition)
- podstawowa analityka z wykorzystaniem firebase